{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62326&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도노을펜션"
    },
    "text": "当ペンションは大阜島の海の前に位置し、オーシャンビューを楽しめる素敵な場所に位置しています。 近くには始華防潮堤とガラス島博物館があり、車でそれぞれ6分と24分かかります。 また、ソンジェ島までは車で29分かかります。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車スペースは団体ルームは2台、その他の客室は1台が可能で、超過した車両はペンションの入口の公営駐車場を利用できます(無料)。 バーベキュー施設は使用料があり、2人の場合は20,000ウォン、3-4人は25,000ウォン、5-6人は30,000ウォンです。 追加で2人当たり5,000ウォンが追加されます。 基本的なセッティングは炭、グリル、網、ハサミなどが提供され、使用時間は2時間で、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。 また、ペットは出入りできませんし、実際に提供される施設と画像が異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内での使用が禁止されます(火災による責任も利用者にあります)。 最後に、ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、その情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは大阜島の海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには始華防潮堤とガラス島博物館があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。2人の場合は20,000ウォン、3-4人は25,000ウォン、5-6人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災危険物質は客室内での使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 344
    }
}